[805]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(374) 日單大發!!!!!

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶
(重點係0:48)

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

清純大師都忍唔住要出手啦

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次朗巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：竹內美宥

應援：李彩讌

Credit to：
好多人

飯繪：姜惠元

Credit to：
竹子林007

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

彩元mail話油係狗？

勁中意呢首

純好靚

呢首其實清純套衫好核突

[member]IONE日單教學

1) 唱片：一共15個版本
收錄詳情：

【通常盤】：生寫 (全12款隨機送1款)，SC應募卷 (通常盤仲有個野抽，叫個別message卡，中左要去16 17號會場由mb親自俾你）
【WIZ*ONE盤】：生寫 (全12款隨機送1款)，擊掌會 (個別擊掌會= 1隻, 團體擊掌會= 4隻)
【單封】：同單封一樣成員既生寫
【CD BOX盤】(12個成員單封 + WIZ*ONE盤)：個人簽名會，全員簽名會抽選
通常盤店特 (共七款貼紙)：去指定鋪頭買先有 (詳情：)

啲活動點抽?
截曬止啦 等下次啦

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

第一頁黎明

笑左

仙子

快樂地分手

nako把聲

上身我可以 下身係依家興既闊腿褲

食緊飯留名

有彈幕話印度風

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

蛙rap

元櫻unit

宮脇咲良世界第一

播碟播到油完全唔係油把聲
奈子把聲世界第一

唱番48啲歌？

係咪就快又有旺角買碟團?

全部都係izone or pd48時期 d歌

produce48

等日單到貨

個次序開錯咗 對唔住
日單個教學夾咗係油罪中間

係交收團

奶櫻

奈子真係好cute
我喊咗

聽落好似有少少唔同 係咪改過

呢首歌缺點就係有油 否則完美

係 要準備返d 歌俾Con
再出多隻韓專就夠歌開得Con 搶錢

邊首?

我諗轉左人唱係第2種感覺黎

呢首雙c歌把聲咁似初音

可能因為轉咗part?

頭先個首
或者可能我聽錯

bbq

再次相遇換邊個都好難唱到海允個音
彩元唱到 但有小小唔夾

次次聽bbq頭個幾秒都打冷震

emoji暗示一切

有冇人有個song list睇下?

係

裴巴here?
可唔可以燈下結尾公佈出showcase no cut Blu-ray

食飯冇咁快啦

BBQ

我都食完啦

接埋memory

油狗

清純揸咪手 自己拖自己都係十指

油喵
純油

唔係掛

奈子把聲聽到我打晒冷震
sad上加sad

我未買bluray機

使唔使咁快呀

學牙櫻咁撚

呢首到時唱都肯定係喊到PK

係咪就嚟完了

唱得7788
好似係

特燈開turbo食

屌
咁唔睇了
我淨係睇咗半首la vie en rose

放低個名

呢首加memory加今次日單仁美嗰首unit曲

仲有encore好似

未咁快完既
你有冇個song list?

應該仲有1首?PE衫呢

到二倍速依家

唔係播到八點半咩？仲有一個鐘bo

笑死 廣東話好撚傳神

首主打同nekkoya都未唱

新年推post都快到咁

留名,日單大發,宮脇咲良世界第一

三倍速來了

咁佢可以唱嘅其實都已經冇乜

你仲有encore可以睇吓

油b做乜撚

izone showxase同埋日單首日大賣19萬

我好似見到佢唔知JM9咁企咗喺度

攰死hi醬

櫻 hea過清純

高音到一開始聽唔到

你竟然會望佢

我寧願等走showcase碟換嚟香港開fm

nako完美

佢跳錯哂好難睇唔到

又開八奇狀態

恭喜賀喜

Bin c

hi醬使唔使call白車

我淨係望櫻奈純
對眼好忙

跳完倍速仲有個9up遊戲環節
之後有抽獎、主打歌、oh my同nekkoya

唔慣著高踭鞋仲要3倍速

著呢件褸跳 睇到都熱

Nako 超勁，天才

其實mc呢part好悶

挨鬆喵個app更新咗
已update

Random dance

清鈍hea到

izone d 歌其實都幾多下

準備睇nako 兩頭走

娜B

演企咁出做咩

wow

佢咁樣其實冇人會跳到

屌

柔理呢個衰妹
真係好可愛

笑死 牙鈍

奶粉唔駛點走 長期中間

一開始就話佢應該叫清鈍

油狗跳舞係渣d既

點跳

咁鬼快

好撚嘈

只係想撚挨鬆
正常點跳

牛油

未到就轉

油b幾快去搶c位

你仲有 10 9 8 7..

點解你地會專登留意油b咁勁
我睇自己d推都睇唔切

想點撚樣啊
係咪要幫你開年啊

因為總有一個人特別突出

因為隱性

櫻奈仁

咁樣著出街

牙鈍最後最左跑到去最右

其實唔一定係
清純第二隻舞之後全部原地跳 唔走位

重播
旺財 : 完美

話佢似狗 自己似貓

唉鬆喵有更新？

個app
只係穏定性優化嗰啲

邊個攝咗喺蛙蛙後面唔想食風

playstore見唔到

美腳全開

純音樂都好正

係時候新單live了

你轉咗日本區？

我一直都喺日本區
如果唔係點喺play down同攞個apk出嚟

大褸真心型

發現今日成日都見到彩元喺到扭

醉曖美腳

仆街 睇到手機冇電

lm

nekkoya nekkoya nekkoya

冇帶尿袋?

想啜肥hi塊面

宜家開左電腦睇

一直係屋企

條GAP係咪化出黎

hi想同彩元一齊做心
但係

啲女飯真係多到

死命夾

係咪完啦?

仲有encore

讌又免費拍手

encore兩首

望唔望到安全褲

姐係仲未去得廁所啦

好快姐

跑返去換衫

nako

奈子別哭

有冇人真係買咗件PE衫

想買

你哋睇到邊

說好的唔好買

剛返到屋企，有冇lin?

就nekkoya

唔知你睇唔睇到

仲叫緊encore

扮野既

叫完了

omy

唱緊o my

thanks

屌原來娜B嗰件藍色
我件PE衫係紅色

diu啱啱睇到
假喊

買錯

冇買
真係講緊我本身件PE衫

買多件啦

i love it i love ittttt

fantansia

AHAH YEAHHHHHH

真係好耐冇睇佢地跳nekkoya
初心

牙HI個件PE衫點解好似咁短咁

想知點解依啲part比曬油B

仁奈大殺四方

但唔再係櫻C

算有半個既

最完美嘅nekkoya
冇人可以取代到

cut短咗 睇佢個肚仔同腹肌

係3分1

無sip衫

我都發現 係咪佢自己改衫

又走音

油b個個都計

黎啦
好耐未睇

dance break c唔係c啊

係喎，你本身件pe衫

唔係櫻C

i promiseeeeee

牛都短咗 擺明烤地瓜剪

feel me feel me

hold me hold me

nekkoya nekoya nekoyaaaa

仁美個肚仔

約束してほしい

oh oh oh

本年金句
續けて 今チャンスを逃したら
手に入らない

好懷念...

屌點解會諗下禾珠個gif

831

私は君のためのヒロイン
I want you pick me up

hey hey hey

諗返起每個禮拜等睇pd48既日子

迷幻party

我喊了

果段又要屌又要睇既日子 又愛又恨

yada

仁美有11字腹肌

成日F5呢到等機場劇透

一路比人撚一路追住睇

一睇機場相就知邊個日本妹比人

我都望到!!!!!!!!!

見到蛙蛙canada

櫻成手手幅

你地班csl...

完?

去得廁所

權F

點解連個肚都白

白裏透紅

呢兩個升值

快啲嚟香港開fm

唔通得個肚黑...

我奶到紅

跳完塊臉紅曬

pangtomi

想睇件衫嘅汗印

出左去拜年冇得睇
唔知幾時有seed

我想嘔啊

應該好快有

東蛋Ready！

原來已經出咗接力cut

燈燈燈燈燈

組團去

會展 九展is ready

東乜鬼蛋呀，亞博arena先啦

點解我覺得講緊hi

開紅館 歷史第一

紅館

完

睇多次都係好激動
我記得嗰時唱到nekkoya我同隔離位一齊起勢咁嗌

要無限J首日單

咁紅館音響係好過九展，亞博喎

櫻，奈子，仁美d日文好好
日文天才

總producer 秋元康

IZ*ONEのコメント動画を109公式Instagramで公開したよぉー💓🍫

みんなチェックしてね🥺

你係咪玩野呀

Oricon digital日榜

除咗碟同生寫係唔係冇其他野 eg. photobook

睇住先？

今日銷量破紀錄，會唔會又引來好多haters?

要hate你有冇紀錄都可以hate

挨鬆豬廣告

又白又pink又馬甲線又美腿又跳舞好唱歌又可愛點忍呀

見到仁美嗱高條褲r菠蘿蓋

好想MEET佢塊包包臉

Lemon仲係第一咁勁

櫻喵

包包面但係有11腹肌

點忍呀 仁美全身都係寶

首先係46 gp

原來彩元日文都幾好 居然冇轉講韓文

頭兩個都係櫻

個mc老是常出現

hkt咁勁

娜B係咁咀權F個頭

開團年幾先出碟呀，D人引唔住啦

講緊2013年

日本女飯勢力圖有可能改寫

用手機睇冇得一路追住post
係爭啲

hkt仲有一樣野就係佢出道至今所有碟全部周冠所以依家唔敢出碟

Muom

左邊我既右邊你地分

頭兩個都係 Suki

食飯聽到壽司舖播緊side to side

想當年AKB緊勁啦
而家就

真子，奈奈，彩希，miho電台

A咩KB姐
HKT啊屌你

nako好撚慘

48啦咁,上面個表打飛機就得

咁而家都係攞緊ione數據打飛機姐

hyper演

看見成長了想哭了

笑撚死我

咁快已經爆兩個post留名

如果計出道
AKB個陣好霉WO

十年櫻

我唔走啊！！！我唔走啊

有伏無伏？

冇

又要打

估唔到ske連偶像都不如

咩偶像

13.6
真係要燃燒data down
wifi down 唔到夜嘅嘢

蛙蛙

睇佢跳舞都覺得佢應該幾辛苦

真係好平

我可以

等高清

假㗎d 奶

谷到

有線唔算平啦

hii條腰真係

無ske大top center 大聲鑽石akb早就完蛋了

蛙唔好咁靚得唔得

佢呢排瘦咗瘦埋個波

Oricon Best Selling 1st Day – Single – Korean Artists:
#1 BTS – FAKE LOVE/Airplane pt.2 327,342
#2 BTS – Mic Drop/DNA/Crystal Snow 269,861
#3 IZ*ONE Suki to Iwasetai 193,496
#4 TVXQ – Break Out 169,842
#5 BTS – Chi、Ase、Namida 141,243
韓團第2

BTS癲到呢

擠擠總是有的
平唔平都好都係咁愛櫻

無錯 櫻淨係樣同性格都夠贏

加埋 把聲

好想俾娜B捉住瘋狂咁咀

我想做娜b個嘴

unable to access the document. Please make sure your are connected to the internet

咁我做權F塊臉

點解我會down唔到

太多人down緊

方便愛IONE既大家
一張GIF直接黎

好蕊

down緊了

油好似同櫻傾得好開心

未試過用電話dl咁大既file

我都係
最大嘅都只係日本團綜

用電話DL咁癲
電話moon咁細唔駛睇TS啦

邊個之前話唔會有油櫻

之後過返落電腦
懶得開hotspot
不如直接down完再過算

我係到數緊有幾多張

油： 你再不好好唱歌 izone 就玩完了！

好得意

唔會fake你有12張既

咁你加星算啦

有電腦係身就唔會用電話

返黎先睇囉

求其調亮度
腹肌

加完星要入返自己個drive
右click個file加副本
之後先可以dl個副本ts

最左果粒

坐車睇

其實加星係冇用
建立副本重要d

OMFG

忍唔到

點解可以咁正

佢跳nekkoya 果陣真係望足佢條腰全首

包包面+腹肌

metoo

好唔user friendly…
btw唔該咁多位

奈子有一半就好

咩意思

引戰？

一半咩先

留意左死肥妹條腰好耐，係咁若隱若現

身高

奈子唔係一半 係一倍

奈子cute都好夠

不堅定狗

屌你

不堅定

之前我望極都望唔到 今次showcase終於見得清清楚楚
日本cameraman要出雙糧

現場仲好J

啲肉體飯出曬泥

你扮咩望隔離 你以為我望唔到你最後擰轉頭望肥妹隻腳？
插盲你

堅定!!

Hii唔係毒撚性格既話應該加咗推了
期待佢毒舌發圍

現場距離咁遠

呢度有邊啲csl唔係肉體飯

訂閱仁美同奈子喵開心死我
到目前為止total 142封

用油b個張插盲你隻眼.jpg !!!!!!

已經瘋狂FF緊士多啤梨Hero係我面前扭腰

唔小心俾Cam 影到
仲想靜雞雞食左肥妹

肥臉瘦下嘅hi
佢啲韓文勁啲撚班姐姐就好

果陣我搵nako...點知hii企個位就係nako後面
條腰經常若隱若現
真係唔知望邊好
大飽眼福
依家仲記得個舞台

Same
但係追唔切hii d mail...自己睇一封要好耐時間
又唔想直接睇翻譯

死仔包un腳昅女咁串，爭枝牙籤喎

跳邊隻舞扭先

如果我係後面即刻攞食熱狗條牙籤插過去

有邊隻舞成日扭腰？

一拳中埋去

其實邊個黎

唔知

痴撚線

好似係17

潛力圖

日日去同間公司
俾我就一定忍唔住

頂

堅定唔到了

dl完
j得

+1

再賤啲可以改做飛機場

飛機場
ipad都得

我嗰時明明專心搵蛙，都唔覺意俾hi條腰仔吸引咗目光

下巴大咁多

我兩個女神

個樣殺哂

好想一邊睇一邊cap圖出黎
好正

上面係who

允兒

Yoona

允兒屌打牙櫻

唔該晒

16櫻屌打允兒同牙櫻

打和姐

貼左未

未

showroom sakura cut 中字

香港邊度會買到CD box

【Anan 2019年2月號 奈子part翻譯】

正因為可以互相傾訴心裡話，才是一個組合。 ——矢吹奈子

Q 喜歡的話是？ A “halsuitsoyo（할수있어요 可以做到的）”是元氣的來源❤

這是正式開始前隊長恩妃醬對我們說的。和包含了“don't mind”的意思的“kenchanayo（괜찮아요 沒關係）”合在一起，成員們一直相互鼓勵。

奈子流的記韓語方法，是認真傾聽別人的話。因為比起多說，更喜歡多聽，所以不擅長邀請和搭話。但是最近比起以前變得積極了，跟著情緒高漲的韓國成員們，感覺奈子我也變得開朗了（笑）。

雖然IZ*ONE的成員們年齡比較分散，但都是同一時間進入組合的同期成員。因為在宿舍是24小時一起生活，所以真的是像家人一樣的存在。其實，在即將出道前，成員們有過一次只有成員們的交談。在交談中能夠互相傾聽心裡話，解開誤會真的太好了。我認為通過像這樣反复的交談，組合或許就能夠成為一體。

yabuki·nako 2001年6月18日出生，出身於東京都。 150cm的嬌小身材爆發出的多段高音成為了話題。 “想作為全球性偶像大家一起舉辦世界巡演❤。”

翻譯: 烙餅寶貝

係izone shop都買
再唔係問下13樓姐姐

咩嚟

強國飯自制

我發現樣搞笑野
而家整緊GIF

開場出左2次蛙蛙
成功走左油

有無個人gif

日本48

可以擺係template

蛙+蛙

剩係換左底色

我法國. 個showcase開頭有好きと言わせたい既instrumental版聽!! 好正呀.. insrtumental好重要呀!

趕到返黎 聽櫻花

thx

官方走油？

隻碟入面有冇?

諗住咁型CAP出黎走油
點知原來已經走左

最尾個下好型

唔記得今朝po過未

金珉週
<anan>雜誌相關
Q：喜歡的話是？
A：韓語中的“ヨンギ”是勇氣的意思。
勇氣是以節目為契機我萌生的氣魄。如果有挑戰的勇氣和失敗的勇氣，就沒什麼可怕的，勇氣有很強的力量。

“在特別的日子會用心親筆寫信”
最能感受到語言的力量是對自己沒有自信的時候。在produce48中以“相信自己”粉絲的話為契機而挑戰center，剛開始出演節目的時候沒有自信，還深信著“一定會落選”，但是聽到那句話就會產生“或許你可以相信我”這樣的想法。 “相信”成為了改變我精神和人生的魔法語言。
我的口才不好，不擅長說愛和感謝的心情，所以在生日或者特別的日子都在寫信，正因為手機短信是理所當然的存在，才要親筆寫信，我相信每個字都用心的話，可以通過文字傳達真心。

2001年2月5日出生，謹慎和踏實的人。因為和🐸長得像，所以愛稱是“minguri”。最近成員咲良教的日語是“顏面國寶”。

塔諾巴有無興趣執呢兩張
想做wallpaper

本身韓國碟果度都無instrumental版, 今次應該都未必有
color既instrumental版我要去enozi cam度聽

LM等圖

冇人聽櫻花樹下?

日單有架

上面果張難搞
因為仁美得返半個身
下面就要D時間都難搞

2019.02.07 Thu

00:00
Miyawaki Sakura Radio bayfm ’Sakunoki‘

09:00
Fm yokohama ’Lovely Day‘

23:30
Mnet JAPAN ’M tame BANG!‘

得閒先慢慢黎

以為你係權飯 早知唔幫你

宜家先post

守規則

你估個個都係c站咩

呢個咩名

聽緊

官方臥底

#556果位做乜撚柒

係唔係有官方人係度mon post?

躝喇

櫻

清純唔知點解有喜感

你真係咁想知？

有無仁美同奈子

係咪想開年

聽完就到百年接力

牙純:成隻舞最易跳個PART

正價咁呃錢都買

好正呀首歌

又聽ご機嫌サヨナラ

安宥真安兪真 anan 2019.2.13 部分

◯2003年9月1日出生。團隊的元氣印。公認的唱歌舞蹈能力，身材拔群。在日本想嘗試的事情是「因為很喜歡電影跟電視劇，有朝一日想要嘗試一下」
。

◯喜歡的詞語是？
日語中的「心跳不已(Dokidoki)」發音很可愛♡。
我們是剛剛才出道的新人，也是第一次在日本活動。對所有事情都感覺新鮮又不可思議，最近被問到感想的時候就總會用到。

◯「你一定能做到」。這句話成為了我內心的支柱。
「PRODUCE48」最終回之前，雖然沒有被播出，我其實在導師 昭宥老師面前哭過一次。因為順位變化落差太大，那段時間是我心理上最難捱的時候，無法表現出自己理想的一面、因此感到很不甘心。但是，昭宥老師輕輕地抱住那樣的我，鼓勵地對我說“你一定能做到”。當時昭宥老師的話語與溫暖成為了我內心的支柱，因此得以堅持努力到最後！
成為IZ*ONE成員以來，從來沒有感覺到語言或是年齡的隔閡。如果有不明白的單詞，就用肢體語言來跨越，就算有著年齡差、平時大家也都在一起玩鬧，是什麼話都能輕鬆說出來的氛圍。

我愛娜b

似假膠

讌又吹奏櫻

btw
見到禾珠打左下冷震

sakura power新上傳的偶運會飯拍！

姜醬又慢左

食金華火腿

由另一次元返黎個腦係要load多陣

今集d對話好似又快左 已經大部份聽唔明了

我+死肥hi.........18+

中間佢地幾個一齊講野已經聽唔到 所以等中字再聽

閘住
明明係我同肥hi

成日搶曬鏡

呢段要睇 好短 但好多野睇
娜櫻互撚 櫻舉手要食熱狗 純娜櫻玩埋一舊

你地想召喚順圭

wink大師

你心上人

我要投胎做清純

原來係純櫻同時舉手要食
娜b係咁禁住佢地

唔見人整

左擁右抱

Testing

我都見到 但驚post上嚟俾人屌

快d走 我幫你頂住先

生化級武器

結果係禁唔住

9899line

淨化

2個幾鐘邊cap邊睇都唔知幾時睇得完

最後熱狗到手

清純 花名光北 原來咁黎

放心 裴巴訓左

超淨化

想問好耐

哦
明哂

原來咁解

btw d站仲係要用vpn上

姜醬對安狗狗係女咁看待
唔怪得佢見到櫻蛙攬攬個陣西面啦
牙櫻比人搶走就嬲嬲豬

係 好唔方便

有啦

re po

奈子vs波子

件PE衫好屈機

咁短既喂，cody

快啲推走佢

不能讓裴巴看到的

有無蛙蛙版

由produce48開始每次到呢part我都望住奈子

伸手黨想要埋仁美個GIF

好大塊金華火腿

又有彩元中學相

笑

係幾正，又滑白

指原ANN係咁講Nako

巨額天使

聽到有一句Jurina

好似唔係好見有...

校花

決賽韓文歌竟然無人cut仁美靚腳

Sasshi: I know Sakura & Nako won't be able to be at my graduation concert, but I at least wanted them to be there when I announced my graduation so we decided on the concert rather hastily

仲有櫻添

指原話佢兩個應該去唔到畢業con

觀眾來信：我是wizone、最近為了記大家的名字在努力。有的時候分不清薑醬和珉週、要怎麼簡單的區分呢？順帶一提我和仁美的爸爸一樣是兪真飯、請告訴我她的小秘密
櫻花：不像的吧、我們是這樣覺得、但是日本的staff大家都這樣
仁美：可能髮型和氣氛比較像吧
櫻花：因為都是美人呢
惠元：那個像青蛙的是珉週
仁美：diss沒有在場的人
惠元：不像青蛙的是姜醬
兪真：在吃的人是姜醬、安靜的人是珉週
彩演：一直在吃的人是姜醬、一直在隱忍的人是珉週、姜醬的鼻子上有痣
櫻花：珉週沒有呢、但是跳舞的時候很難分、不過看久了就知道區別了

櫻講得最正經

雖然預咗但係點都有d唔知點咁

同呢張有得揮

俾多次機會你

19.02.03桜の木の下で收聽筆記：
開頭彩燕唱了一段「君はメロディー」
安弟弟早上會定6個鬧鐘，還是聽不到鬧鐘，要靠權姐人工喊醒
小圓表示早上直接不定鬧鐘睡就對了
安弟弟認生是大家公認的
彩元小時候開始就會參加唱歌的大賽
大家說彩燕是練習狂人，經常留下獨自練習，她自稱是習慣
小圓、安弟弟、姜女士、椰奶最近迷上看韓劇「sky castle」所以會晚睡

全村人都有追天空之城

捉姦

After chaeyeon's talk about kkura who sleep right away.....
Hiichan : i really don't like coldness, so because chaeyeon have a heater mattress, we sleep together in the past
Sakura : eh? you sleep together?
Hiichan : it's just one time
Hyewon (?) : you hug each other?
(cont)
Hiichan : NO WE DID NOT
Sakura : cute~
Chaeyeon : i was cold and i go to sakuchan's bed (in the past)
Sakura : you have come (to my bed) too before

查看 @mamachae_kkura 的推文：

啱啱睇直播嗰陣我對眼兩邊走 太幸福了

櫻: 兩個跳舞一樣咁廢 好難分

唉屌

仁美講完diss沒有在場的人 清純即刻轉個方法再講一次

望就望一個月後指祭有佢地ione登場

等睇到時驚喜登場

會唔會唔識

感謝個次我估去到

難啲啦 上次講明最後一次
唔知仲有無機會用IZ4648身份同台多一次

屌你個死廢青

簡接diss人

Sasshi: Sakura is a proper adult, so when IZ*ONE was decided on, she messaged me about how she'd have to leave for 2 1/2 years, etc. However, Nako, being a kid, didn't send me ANYTHING

不孝女

娜B格甩底
好滑好好肉地

轉數幾快

又燈下肥秋會唔會再開外掛又搞一次囉

呢個仲難西野都已經grad咗

Sasshi: I mean, Nako was originally my fan who I encouraged to join the 48G because she was so cute, and then because I was transferred to #HKT48, she went out of her way to join HKT48 instead of AKB48 even though she is from Tokyo

Sasshi: Then, we've been together in the group ever since, so when Nako didn't send me any message at all about IZ*ONE despite having to leave for 2 1/2 years, I got super annoyed at her 😑

不孝女被老母掃地出門

櫻係咪呷醋

個肥妹怕羞

IZ48
AKB*ONE

姜醬係咪想hug哂佢地3個

hkt*one

想確保自己隻兵 無比人撬走
唔好諗多咗

清純:我有辦法令你哋暖 至於咩辦法 你哋捐入我被竇咪知
係被竇玩貓

係咪可能知道櫻花同佢講左

之後講埋去櫻張床就唔同晒 即刻開心番

之後仲抄返櫻花篇文

照抄template

點知你老母走啦

我明Nako唸乜，跟本就係想逃避，唔講就唔會觸景傷情

Sasshi: Staff found out I was mad, so they warned Nako in Korea. She panicked, sending me this super long message on LINE. When I read it, I was like, "Sakura definitely wrote this!" or she asked Sakura what to write

學霸抄另一學霸文

講完會變左清純 (come to bed)

抄都要搵翻水平差唔多 抄大文豪好難唔知

笑死

衰女竟然請槍 攞template照抄

好好笑

咁唔信得過奈子 可能真係佢自己寫架呢

有Hi啦
後面驚現牛屎妹

今晚都仲未訓

Joey 好sharp

個女跟自己咁耐點會唔知文筆點

燈到裴巴唔訓

已經見到了

咁都sharp

新年
你哋講緊我嘅時候玩緊

咦，仲未爆，我仲以為訓醒會會爆po添

同一首歌第1同第8

想知以前8仔個陣HI醬係咪封MAIL都咁好心機寫咁長

心情非常好
依幾日贏咗買到5隻la vie en rose嘅錢
po牛油gif嘅人
聽日廿雞利是收唔收

襯人訓左即刻狂講

好似一直都係長文

肥hi唔知望左係邊

未瞓
我愛牛屎妹

自製娜b

原來舊時真係好over

呢個好似係聽既次數喎

經過完琴日嘅洗禮
已經開始接受遲啲瞓
但係都冇用
一返學都係會比人屌到瞓返

佢個金髮好難唔sharp
咁濛都認到佢

其實係
以前睇覺得
依家

睇左官方走油未?
好好笑

好悲傷
showcase down 極都未down到
次次都斷開一半

冇追po
咩嚟的

係時候重溫

清秀

唔係講笑
我依家睇都覺得佢似眼抽筋

雖然依家我都係叫佢娜B
但以前俾人叫牛屎妹係有原因
我都係走先

冇人理我個問題就算了
留返買日單

出左道 有專人化妝 執個look 真係差好遠

其實你驚乜
不過我都唔係好明over同牛屎嘅關係係咩

我都down得好慢 所以只好慢慢黎

有
我都覺架
走先+1

我無論係用data定wifi
永遠都過唔到10%

海外可以要嗎？

見你黎我個夢搵我

唔係掛
我有見過你咩

官方開場出左2次蛙蛙
成功走左油

剩係換左底色

咁五葉草應該好快見到我喺夢到揾你隻抽

出左兩次蛙 冇出油

點解又係我先

連冇做過咩嘅殘巴都話發夢見到我揾佢
咁你又

寄比你咩

你見過佢
我聽過聲only

額頭

聽唔明講咩

天外音

你好好咩

利是endtopic了

高額先正 識乜

咁你做乜笑人

仲話自己彩元推

笑佢可愛

姐係專任係aks主意

等我又追先
sky castle班底應該要多謝izone

又曲線讚自己 頂你

心計

讚埋你啊 你識乜

咁究竟係aks高層定肥秋嘅主意呢

是咪以後講專任可以入埋蟲珠數

裴巴贏錢心情都好啲

係twt睇左陣，見到好多親腳飯賣腎都要搬專咁

下面個句應該係鳩up
但係未aks主意我覺得佢地無咁精

其實都有d估到

枉我當你自己友叫佢地加埋你入谷
割𥱊了88

禾珠做得好

俾權f叫醒，點樣俾權f叫醒
我都想試下

有冇link

講笑姐

係咪指原係showroom講？

你諗多左 應該會係咁：

係啊個陣我記得都有罵戰過
所以我個陣叫我老婆屌9 aks
但應該aks話唔到事

呢張真係忍唔住

明明我已經好耐無講隻揪
轉target喇你

唔知開心定唔開心好

應該話一開始韓國本身都話兼任
一開始就專任根本唔會有大top去啦

個陣專任消息初出個個都屌曬鬼啦

引誘你地去囉

我都唔介意咁樣俾佢叫醒，日日俾11個圍住，仲要咁樣俾人叫醒，好幸福呀~

即係aks無牙力同mnet講數

但係禾珠單野出左黎
用專任分開佢地都係好事
呢個壓力唔野得少
個對手仲要係禾珠

上年中秋

可能就係講完大家都各讓一步
只入三個

好正常,你睇下ngt單野就知

禾珠係咪重出江湖遺害人間？

一早叫指原過去傾
個陣都肯定有櫻奈啦
aks縮到

仲要引曬班崇韓妹追星妹過去
好啦搞成咁啦又唔開心又畢業甚至連自己老母畢業con都無得去

佢明明係F班喎

好鬼渣佢地真係

隻眼大左咁多

正
死攬wic
次世代之光
akb靠晒佢

慢慢享愛佢所謂既wic啦
唔阻佢呀真係

假架

如果真係一年半專任一年兼任 到時就當ione一年半就完

邊可能啊
aks點會咁對櫻花咁好
係就榨乾佢再捧返小珠啦
所以關個單野事應該無可能

AKB世一

理想與現實

我base on佢個站既假設姐
我夠知aks唔會對櫻咁好啦

禾珠幫到aks搵到好多錢

兼任唔代表走咗去既
但而家 對唔住我真係唔覺得係好事

係akb做世一有鬼用咩
當年班神七畢業後出到去 霉到仆街

請參考救世珠名既由來

好勵志
idol school唱歌評級尾幾
pd48個人評級f
最後成為izone大主唱

想知佢地自己睇返自己mv果個節目有冇中字

其實睇返pd48 中間個幾集
明顯地係cut走哂日本妹d鏡頭
擺明傾唔掂數啦

仲唔係神

會既,如果當年佢肯移籍akb, 感覺就係右人同佢講過佢唔肯

櫻cut有

似係2
mnet知道你班飯接受唔到兼任or兼任無肉食所以就氹住你先

都幾接近呀

到時睇住佢地兩邊飛又係心痛 而且俾得日本兼任 韓國個邊自然都要兼任 個一年同半解散無分別

對櫻奈實係好事,但

得櫻cut 中字

講唔掂數又專任

係咪有d聲帶手術幫佢拉長條管

知唔知咩係神呀? 神以前都係人，不過佢做到人做唔到嘅嘢，之後佢就係神

唔明

拿正正就係你呢種心態成為mnet既籌碼

又引戰
師兄睇你新黎喎知唔知咁講又會開戰

尋日個showroom?

又loop過

岩岩搵到

所以成單野個感覺就係指原覺得aks冇撚得救所以走先

睇黎要係template講下有咩話題一講就會引戰
1.831
2.油b好正唔好反佢
3.團愛啊好唔捨得佢地既團愛

lm聽朝食花生

係咪佢地自願想去 除左aks同mb自己 其他人都唔會知 無謂再loop 睇住佢地開心就夠 變左老母心態

應該係之前既就諗定既
不過發生左咁多野更加下定佢既決心走

付出咁多而個營運冇長進不特止仲越搞越衰點都有少少心灰更加決定係時候走

一提指原就上身

哇 原來viu做緊mama Korea岩岩到izone

唉300票都唔知係好事定壞事

櫻花本身一定要走
點知搭單搭著nako

個人覺得對奈子長遠發展係好事
不過短期就好壞參半

我諗佢唔會輕易放過本家top

Nako真心唔會係搭單
人氣高到

講緊一開始
無300票之前呢到有邊撚個係nako fans

嗱 公平d講又冇咁差
話晒由f直升上a

T8搶兩個又會對唔住豐田呢個財閥

Nako末有嗰300票之前都係中上排名，點會冇人識呀

都有奈推架我印象中

講緊呢到啊大哥
你都識講係中上都未入圈內
一爆高音就....

你講到一開始第1集已經內定出道人選 唔同你係mnet線人知道咁多野

應該咁講個陣nako推都係巨巨
邊有而家咁多韓飯黎睇呢講又矮又肥既妹妹仔呢？
完全顛覆緊韓國idol形象喎

終於追完post
想問下sc lunk我mKe a copy
佢話error 可以點算
直接down又多人down

覺得而家雙c
都係aks mnet雙方傾出黎
攻日無大粒野上鏡唔得
咁搞法可能以後非主打歌
都係分兩組
櫻同奶粉永遠拆開
平均返兩組放肥hi過去
確保兩邊都有日韓mb

喂第一集其實都講左本身應該係禾珠同櫻花入
仆你個街無總選個單野禾珠點會唔想係韓國出道你真正wic先？

牛屎妹個名好耐冇聽
好懷舊

點會一開始就傾好要邊個
一定係中期傾唔掂數mnet先會拎佢地心水既幾個日本妹出黎要aks賣喇
中期點會無nako

用黎制造話題 用完即棄

駁唔到

叫緊我地？

我都話一開始應該無諗過係nako

但禾珠肯定唔想出道喎

呢個真

佢地應該mnet都估唔到會咁爆

就算冇呢單野,我覺得禾珠到中期都會自爆

159.9cm肥腿肥面出道？
七個月前我係到鳩up應該會俾呢到韓飯大大笑死啦

拿我唔反對mnet一開始可能無諗過nako係熱門
但你話nako係搭櫻花單先俾mnet要走就一定唔係囉

捧左清純

係連登吹吹下水當左真 勁..
呃人最高技巧就係要呃埋自己..

咁禾珠參加黎托咩
過去pd48行街?

831之後好少人叫佢牛屎妹
Btw個花名list好好笑

我唔信
總選第一左
如果無個單野
你估佢野心得咁細？

見人去佢又去

都有人講過如果禾珠無自爆 佢同櫻花會係mnet人選 仲話唔會有咁多00後係到 真定假唔係高層點知

ok我用搭單呢個詞可能唔係咁好
不過我都係強調mnet一開始應該無諗過nako係人選

149.9定159.9

首先以總選成績計，Nako係去pd48既mb排第3,點都有呢個因素吸引Mnet揀佢啦

喂真係喎你睇第一集放佢兩個係尾仲唔係想用佢兩個製造話題
如果無事無幹禾珠仲唔跑出？
不過已經無如果

指原女士開場透露了和奈子的一段小故事：專任前櫻花很靠譜事先做了交代，奈子卻一句話都沒，宅就生了悶氣結果staff告訴了奈子，奈子就慌忙發來了LINE的超長文（疑似是櫻花幫寫的），而宅女士無視了沒回。第二天宅更新了推特說嘴巴好乾，奈子就確定自己被無視了就發了LINE朋友圈說奈子嘴巴也好乾。接下來奈子持之以恆發朋友圈，然後發LINE消息給宅，兩人就合好了，宅說這事發生在畢業發表前，櫻奈一個靠譜一個不靠譜都可愛

嘴巴也好乾
持之以恆既又可愛又不靠譜既奈子

叫開佢牛妹

出左道點超越指原四連霸呀

佢兩母女d溝通真係好正

nako應該直接問指原要唔要錫啖潤下個嘴

同意 不過佢無自爆我都覺得會退出
禾珠拎左第一AKS都唔會比你過去玩足兩年半喇
就算肯，mnet班泡菜仔都唔會比日本妹第一喇

有兼任驚條毛？
又或者全隊人陪佢選總選

咁呢家有冇呀

有個日本第一幫泡妹洗腳何樂而不為？

而家咩都唔同曬無得講啦
你爆單咁既野出黎有得回復返昔日榮光已經算偷笑啦

唔講兼任專任
依家咁推izone日本出道 如果珠入左我諗應該開心死

fk等我仲借d易俾多佢10cm點知都係有人發現

你就係咁先嚇走左讌落機都冇望到你

竟然呢到都發現珠推

我評論下咋 要強調我係櫻推

仆街仲要扮櫻推推禾珠

真係要csl上身先得
唔準你離間我同櫻

都係唔睇咁多大陸博 次次櫻花樹下講ione 班人又發癲 都係做幾集介紹mb講下d有趣野姐 日日吸血論 一邊罵又一邊話櫻入到ione真係好 班人精神分裂

係overwatch入面唱La Vie En Rose
可以拉到去1:35聽

Mean

即係頭1年半同wannaone一樣
之後1年唔知點玩啦...到時韓國公司同日本公司一定傾唔掂數
IZONE入面D MB仲要唔同公司, 到時一定7國咁亂

唯粉

反正izone紅硬
日韓都咁多女粉
斷估兩邊公司唔會為錢嘈

最緊要韓國果幾個既公司都未有新女團Plan

就算有應該都夠打

係日本真係開跑車咁直上
咩都唔驚 肥秋帶路

我都幾信呢個講法
不過咁講
mnet係由頭幾集已經覺得唔對路

nako 個三段高音
勢不可擋, 仲要F升去A

有人落F都照出道tim

特登唔計啦

佢話唔係特登架

擺明要做比佢 冇得計

a跌落f
唔係特登搵鬼信咩

pd系列有唯飯正常 仲要個班本身鐘意開jpop 但佢地講野成日都龍門任佢搬

極端櫻吹

前幾集珠珠鏡頭好足
不過單野一爆
剪既野變

引起話題 名正言順多番鏡頭 之後成功入閘

由頭做到落尾就梗
仲要做到第三

一個練習生有咩可能3日練唔到一隻舞

PD不嬲有劇本

nako 係一開波條評論舞都比人CUT埋,
之後F去A先開始慢慢上, 3段高音就係出道轉淚點,
如果我冇記錯的話

我係裴老師就埋屌鳩佢啦
舞又記唔到
日文又唱唔到

一睇就知假啦

心計油

F升A有鏡頭
不過唔多同唔重

咁小黃歌冇計既

但剪親既片都係讚佢

應該係第三集

D高層都要汁生嫁啦
集集都有野爆

有159.9我會正式宣佈奈子係最完美既女仔

PD個劇本其實好似話係OPEN END QUESTION
你答成點就點剪你

入大直路

一個話題即刻加速推爆個po

裴巴開po

聽日邊度聚會聽日3點幾同親戚食完飯